有圖 燉炳強裝修後生意越來越勁

攝影比賽都唔使自己出手 認撚住班廢佬
01咁落力宣傳 唔係唔幫下手呀嘛

開盤中共會唔會比佢做大台養住佢

好多妹

60蚊一盅
得班中產藍絲會飲
廢老藍絲係唔會飲

紅底01班員工去扮客咋啩

其實都唔爆有幾勁

關撚事咩
多得班智障成日提住呢間野
又作埋佢個名叫乜Q燉炳強
咁咪幫手炒起佢既知名度囉
黃藍64比,就算藍幾自私都好,
1成人去幫襯都夠照住佢幾間分店啦
敵人反對就支持,人地都識架
要玩殘對家,冷處理先係最好
就好似不論好新聞同壞新聞
最撚慘其實係冇新聞
今時今日流量就係賺錢其中一個最大因素

撞鬼？

振美蛇曾經被野生捕獲喺燉炳強度飲啡色顏色水

進軍內地全國開分店

佢就醒目
食第一浸水

睇下威得幾耐啦

keep到三個月後先post啦

一日就起到打飛機
過多一排再post 過啦

支持各有各搞呀,你咪跟風搞藍色經濟圈囉
分得清清楚楚唔洗怕幫襯錯

果張相吉撚到
隔離左右都無人

倒三角係咩意思

可以將幅相命名為「孤獨的綠帽藍絲」

其實總有啲藍店點杯都做昝住
未食過佢但至少賣既野係相對少有先

藍絲本來已經係少數
扣除當中大部分低學歷低收入廢老
再扣埋小部分為利益而做藍絲嘅自私精
只係淨低極小數嘅藍絲會有錢有心去幫趁
藍色經濟圈

元氣